連癡撚線既龍心都可以入閘選 黃絲候選人全DQ -代表呢個政府？？？？？

好似陳雲 同龍心 呢d要食藥既先可以呢個癡線既政制？？

入到

港共認證： 傻先擁護基本法及国安法

你洩露國家機密

正視聽 你每投佢一票佢都有錢收 咪撚投佢 唔好覺得好好玩 條撚屌明出黎呃錢

弱智仔龍心屙屎都youtube直播有人課金
根本香港人最中意睇癡線佬 傻心如是 劉馬車如是

不如推巴士阿叔出嚟選啦

係囉
香港傻佬癡線界始祖

叫埋黃成智去選啦𨳒

佢好似選過幾次特首

令立法會變成人大